電腦喇叭

Jj插沙求連登仔推薦電腦喇叭
主要都係聽歌睇戲 budget 1k以下

Push

黃金慢慢揀

有無性價比高既型號推薦啊巴打

PM0.3